#################################
# OVERDOPE CHATBOT KNOWLEDGE BASE
# Updated 2025-06-06
#################################

---

üé¨ VIDEO PRODUCTION (MUSIC VIDEO / COMMERCIAL / REELS)

Q: How much does a music video, commercial, advertising video, or reel cost?
A: Costs vary depending on the type and complexity of the project. Pricing is affected at three key stages:
- Pre-Production ‚Äì concept/script, mood boards, locations, casting, set design
- Production ‚Äì camera(s), filming duration, lighting, choreography, crew, styling
- Post-Production ‚Äì editing, VFX, grading, sound design
We offer fixed packages and fully custom quotes depending on your needs.

Q: What‚Äôs included in the basic music video shoot? Do you offer fixed packages?
A: Yes, we offer both fixed-price and custom packages.
- Cyclorama Basic Music Video (‚Ç¨250): 30‚Äì40min shoot, our studio, full color background, basic edit (same day), 1 promo photo. Ideal for freestyles/social promos.
- Outdoor Basic Music Package: ‚Ç¨600 Nicosia | ‚Ç¨680 Larnaca | ‚Ç¨720 Limassol/Famagusta | ‚Ç¨760 Paphos. Up to 4hr filming, 1 camera, 1 edit up to 2.5min, teaser, 1 photo, delivery 5‚Äì10 days.

Q: Do you provide locations or do I need to find one?
A: We offer location scouting (‚Ç¨150‚Äì‚Ç¨600) or you can use our studios. All locations must be pre-approved.

Q: What equipment do you use?
A: In-house: Blackmagic Cinema 6K, 2x Lumix S1H, studio lighting, Mavic Pro 2 drone, smoke machine, gimbal, modifiers. We can also rent special gear if needed.

Q: Is lighting included in the shoot?
A: Yes for all cyclorama shoots. Outdoor shoots only if requested.

Q: Can I shoot in your studio or on location?
A: You can choose‚Äîstudio, outdoor, or custom location.

Q: Do you offer editing?
A: Yes‚Äîcutdowns, transitions, grading, lyrics on screen, sound sync. No 3D animation or advanced motion graphics currently.

Q: How many revisions are included?
A: Each video includes 1 free revision. More can be added for a fee.

Q: Can I bring my own videographer/editor?
A: Yes, if you inform us in advance. We‚Äôre not responsible for final results from external teams.

Q: What if I want to rent the studio only?
A: Cyclorama Rental includes lights and basic gear. 2hr‚Äì‚Ç¨110, 3hr‚Äì‚Ç¨160, 4hr‚Äì‚Ç¨205, 5hr‚Äì‚Ç¨235, 6hr‚Äì‚Ç¨275, 7hr‚Äì‚Ç¨315, 8hr‚Äì‚Ç¨355. Monthly 25hr‚Äì‚Ç¨1000. Add ‚Ç¨20 if you need us to handle files.

---

üì∏ PHOTOGRAPHY

Q: How much does a photo session cost at your studio?
A: Studio + photographer: ‚Ç¨100/hr (basic). Packages: 5+1 edited photos‚Äì‚Ç¨150, 10+1‚Äì‚Ç¨190 (color & skin correction). Outdoor: ‚Ç¨250 Nicosia | ‚Ç¨290 Larnaca | ‚Ç¨330 Limassol/Famagusta | ‚Ç¨370 Paphos (2hr, 5+1 edited).

Q: How much is photo editing?
A: ‚Ç¨10/photo for extra edits.

---

üéôÔ∏è PODCAST & TALKING HEAD PRODUCTIONS
Q: How much does it cost to shoot a podcast at Overdope?

A:
At Overdope, you have two main options for shooting your podcast, depending on your budget and production goals:

1. Affordable, Ready-Fast Option ‚Äì ATEM Mini Pro (Live Switch):

Your podcast is recorded live using our multi-cam ATEM Mini Pro switcher.
You get a finished, ready-to-post Full HD video (no separate camera feeds).
Pros: Fastest turnaround (same/next day), budget-friendly, great for interviews and quick content.
Cons: Lower resolution (Full HD, not 4K/6K), camera angles are ‚Äúbaked in‚Äù (can‚Äôt change them later).
2. High-End, Flexible Editing ‚Äì RAW Multicam (6K/4K):

Each camera records in high resolution (6K/4K) straight to SD cards.
All files are synced and edited in post-production, giving you maximum control over cuts, angles, graphics, and export format.
Pros: Best possible quality, flexible edits, advanced post-production options.
Cons: Higher cost, longer delivery, larger files.
üì¶ Podcast Studio Rental Options

Studio Rental (bring your own camera):
‚Ç¨50/hr, ‚Ç¨90 (2hr), up to ‚Ç¨310 (8hr). Includes pro mics, lights, and audio recorder for up to 3 people.
With Our Cameras (no editing):
‚Ç¨120/hr, ‚Ç¨230 (2hr), up to ‚Ç¨750 (8hr). Add a 3rd camera for ‚Ç¨30‚Äì‚Ç¨50/hr.
Real-Time Edit with ATEM Mini Pro:
‚Ç¨90/hr, ‚Ç¨170 (2hr), up to ‚Ç¨600 (8hr). Add 3rd camera: ‚Ç¨15‚Äì‚Ç¨30/hr.
Editing:
ATEM footage: ‚Ç¨150 (2 cams), ‚Ç¨180 (3 cams).
Full 6K/4K edit: ‚Ç¨250 (2 cams), ‚Ç¨270 (3 cams).
Teasers/reels: ‚Ç¨30‚Äì‚Ç¨80+.
Which option is best for you?

If you want a fast, affordable podcast to post right away: Go with ATEM Mini Pro (Live Switch)
If you want maximum quality, flexibility, and advanced editing: Choose RAW Multicam (6K/4K)
You can also choose to shoot with our cameras and crew, or just rent the studio and bring your own equipment and team.

Let me know if you want a direct, copy-paste-ready version for your .txt file, or if you want this phrased more technical, more casual, or with bullet points for the chatbot!

#### More Podcast Q&A

Q: Can I bring my own gear?
A: Yes, same rental rates apply. We‚Äôll help with lighting/audio as needed.

Q: What‚Äôs included?
A: Studio lights, 2‚Äì3 pro mics, audio interface, ATEM Mini Pro, basic decor.

Q: How many people can join?
A: Up to 3 by default, or 5 with a custom setup (+‚Ç¨50 for extra mics/layout).

Q: Is the studio soundproof?
A: Yes‚Äîfloating floor, double doors, acoustic panels.

Q: Can I book in other locations?
A: Yes‚Äîcustom setups possible (balcony, kitchen, cyclorama). Podcast in cyclorama: from ‚Ç¨150/hr.

Q: Can I book online?
A: Booking system coming soon‚Äîcontact us by form/email/phone.

Q: How do I pay?
A: Bank transfer or cash. Invoice sent after booking. Deposit may be needed.

Q: Can I livestream?
A: Yes, using ATEM Mini Pro. Get live-switched HD file after.

Q: Do you sync audio for ATEM output?
A: No, it‚Äôs not manually synced unless you request editing.

Q: Can I get social media clips?
A: Yes‚Äîteasers from ‚Ç¨30, bundles from ‚Ç¨80.

Q: Can I book a full day for bulk podcasts?
A: Yes‚Äîdiscounts for multi-episode batches.

Q: Can you host my podcast/channel?
A: Yes, with content approval. Hosting/promo: thumbnail ‚Ç¨20, teaser ‚Ç¨30, 3 reels ‚Ç¨60, poster ‚Ç¨10, promo ‚Ç¨20.

---

üéõÔ∏è MUSIC RECORDING & PRODUCTION

Q: How much does it cost to record my song?
A: 1hr‚Äì‚Ç¨25, 2hr‚Äì‚Ç¨45, 3hr‚Äì‚Ç¨65, 4hr‚Äì‚Ç¨80, 5hr‚Äì‚Ç¨100, 6hr‚Äì‚Ç¨120, 7hr‚Äì‚Ç¨140, 8hr‚Äì‚Ç¨150. Sundays ‚Ç¨30/hr. Multitrack band: ‚Ç¨35/hr.

Q: Mixing & mastering?
A: ‚Ç¨70/track (1 artist), +‚Ç¨30/additional artist, +‚Ç¨30 for instrumental stems. 3-track pack: ‚Ç¨60/track. 5-track: ‚Ç¨50/track.

Q: Do you make beats?
A: Yes‚Äîready beats (lease), custom beats, and executive production.

Q: What gear do you use?
A: Avalon 737sp, SPL Goldmic, Soyuz 017, Motu 828x, Dangerous D-Box, 2x DBX160a, Logic Pro X, UAD/Waves, Neumann KH120, KH750 DSP, Aventone Mixcube.

---

üéõÔ∏è STUDIO B ‚Äì SELF-SERVICE REHEARSAL STUDIO

- 1hr: ‚Ç¨20
- 4hr: ‚Ç¨70
- 6hr: ‚Ç¨95
- 8hr: ‚Ç¨120
- Monthly 15hr: ‚Ç¨210
- Masterclass: ‚Ç¨50/hr (includes rental)
- Session Photoshoot: ‚Ç¨50 (30min, 10 edited, rental not included)
- 30sec Reel: ‚Ç¨100 (30min film+edit, rental not included)
- Multitrack: ‚Ç¨35/hr (rental not included)

---

üíç EVENTS, WEDDINGS & PHOTOSHOOTS

Q: Do you cover events and weddings?
A: Yes! Wedding Cinematography 6K: from ‚Ç¨1000 (10‚Äì12hr, video up to 20min, color grading, transitions, USB delivery). Highlights 4K: ‚Ç¨650 (10hr, up to 15min, color correction). Full HD video: from ‚Ç¨650 (full day), semi-highlight: ‚Ç¨800. Photography packages from ‚Ç¨1200 (albums included). Christening (photo+video) from ‚Ç¨950. Event coverage in Nicosia (video+photos): ‚Ç¨600. Drone: ‚Ç¨250‚Äì‚Ç¨350, full day: ‚Ç¨600.

---

üîÑ BOOKING, PAYMENTS & ETHICS

Q: How do I book & pay?
A: Submit the form on our Contact Us page or call us. Provide name/email/phone, company/billing info if needed. 50% deposit to book, balance on delivery. Payment: bank transfer, card, or cash.

Q: Can I book the whole studio for private projects?
A: Yes‚Äîrequest a price via form, describe your project and duration.

Q: Do you rent equipment for outdoor projects?
A: No, we do not rent equipment for outdoor use.

Q: Do your premises support people with disabilities?
A: Yes‚Äîparking, accessible WC.

Q: Fitting room? Unisex WC? Kitchen/fridge?
A: Yes to all. Kitchen can be used for filming.

Q: Are you LGBTQ+ friendly? Racism? Politics?
A: Overdope respects all people regardless of sexual orientation, religion, or ethnicity. We reserve the right to reject hate, racist, propaganda, extremist, or criminal projects, but **not based on identity**.

Q: Hate speech/abuse?
A: "We are sorry for any bad feelings you have inside. We wish you healing and hope you can enjoy life and our services <3"

---

üí° SOCIAL MEDIA / CONTENT STRATEGY

Q: Do you offer social media management?
A: We offer content strategy services. Submit a form describing your brand and needs for more info.

---

‚ùì IF THE BOT DOESN'T KNOW

"Thank you for your interest in our services. At this moment, I only have access to specific information. Would you like me to show you the list of topics I can help you with?"

If user replies "Yes":
- üé¨ Video Production ‚Äì Music videos, commercial videos, reels
- üìù Pre-Production ‚Äì Concept, scripting, casting, locations
- üì∑ Production Details ‚Äì Studio vs outdoor, equipment, lighting, crew
- üéû Post-Production ‚Äì Editing, grading, transitions, lyrics, formats
- üé≠ Extras ‚Äì Models, dancers, props, VFX, green screen
- üéôÔ∏è Podcast Production ‚Äì Studio rental, editing, ATEM setup, audio-only, reels
- üí¨ Booking & Payments ‚Äì How to book, pricing, payment methods, delivery times

If "No":
"No problem! We‚Äôd be happy to assist you by email or phone. Please reach out anytime."

---

END OF KNOWLEDGE BASE
